你以為林鄭真係想撤回？少年人你太年輕了

林鄭今日放一輪風話有機會撤回
等外國新聞報林鄭撤回
先至播片講「動議撤回」
司馬遷之心路人皆見

明顯地佢話撤回其實唔係同你講
係同外國講香港搞掂左
唔再係送中
減低中美貿易戰美國對中國施壓
令外國投資者恢復信心
同時佢都係向和理非講
「我撤回你好收貨，等我拉鳩班勇武，你地可以開心喇！」

總結：
今日林鄭係想將外國壓力同和理非抽走
搞散呢場運動呢場革命
我地要向和理非同外國做文宣
話比佢地知仲未完

最後十六字真言
五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

。推

大家唔好收貨
唔好放棄

怒推
怒洗版

emmm是司馬昭。。。

才疏學淺
自